一個男人喊住同你講分手 仲愛唔愛你？

之前一直都好地地
但佢最近做野好忙 好大壓力
最近哩一兩日好冷淡 然後突然就話要分手

佢話我地理念 目標 生活習慣都唔同
雖然我覺得我同佢之間有d位的確係有分歧
但唔係d價值觀/原則性嘅大問題
比較多係大家生活習慣 愛好問題

佢一路講 我地大家都一齊喊
我係佢面前 雖然都有喊 但表現得好冷靜
返到屋企 個心先真係好似裂開左咁
喊左7個鐘無停過
個頭 眼 頸 都喊到好痛 咩都無食但仲嘔埋出黎

我好愛佢
係咪無得挽回？

藉口，有第二條女

下 咁突然喊住講分手？你有冇問清楚咩事先呀？

佢最近返工好忙, 我都幾肯定無

可能人地真係鍾意女人呢

可能佢好重視嗰d唔同

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

扮可憐講分手果d,
99.9% 有第二個

過來人，當年同Ex 講分手都係講到喊。
一齊左四年，但有啲野呢四年一直都有講，但性格問題改唔到都無得勉強，最後忍痛講左分手。

佢話覺得我地唔夾
其實幾個月前先真係磨合期, 個陣先真係鬧交鬧得最密,
最近無乜點成日鬧交
但佢最近做野好忙好大壓力
佢話佢分身不蝦 已經overload

你好想挽回嘅話都可以試下嘅
但感覺機會已經不大
佢應該諗咗分手好耐先講出口

呢種傷心對我黎講唔可以話完全無愛，但最主要係因為無左一段感情。

要知道愛同感情係有分別
搵過個再夾啲既，或者汲取左今次經驗，下次會再識多左同人相處，咁既關係可能會更好

我真係好傷心
因為覺得佢係我要搵的人
佢一直都好鍚我
我覺得比較大既原因係: 大家愛好唔同 同佢最近做野真係好大壓力

乜野愛好唔同咁大鑊

佢外向 我內向

即係佢出街打波踢波 絲打鍾意屋企煮飯仔個種?

係 佢中意做運動 我好摺

又唔好用自己身邊嘅經歷以偏概全
可能絲打嘅情況唔同呢

即係話佢已經有新既心儀對像

下 喊住講？咁聽嗰個咪比死更難受？

咁呢個係 much more than 愛好
要搵到一個內向同外向既人既共存方式，唔係咁易...

唔係想打擊你，但你得兩條路架姐，一係試下勉留，一係放低

勉留你要比佢知你地呢段關係係work既，即係一個內同既人同一個外向既人一齊係無問題既，你做唔做到先？ 做到既意思唔係得個諗字，而係將你覺得可行既方法由衷地附諸實行。得既我會鼓勵你去做，唔得既就無謂再二次傷害大家啦

放低既意思係要反思下自己有無咩地方做得好做得唔好，做人最緊要做返自己，舒舒服服，無必要為任何一個人改變自己認為係好既價值觀，性格，或者習慣。對我黎講，每一次既拍拖經歷都有令我成長，知道自己不足既地方，做個更好既自己。

會唔會因為咁鬧交

ps 有個朋友嘅朋友比老婆鬧佢日日約人行山唔理老婆/屋企咁話

演技黎Ge!唔好當真

早幾個月之前有因為呢樣鬧過交
佢中意做運動 我唔中意
但最近已經無因為哩樣野鬧

係 我一路聽 其實好平靜 無好激動 亦無大吵大鬧
但D眼淚一直流落黎

其實拍左/識左幾耐
感情一定有
不過純粹興趣唔同 係唔一定分開

痛到講唔出口 冇一隻字可以形容到你當下感受

就快一年
其實雖然我內向 但我之前都有諗過同佢做好多其他野
但因為疫情 所以邊度都去唔到咁解

之前有冇同男朋友討論過大家之間既分歧？
某程度上都好視乎一路以黎既相處
會唔會有其中一方需要特別勉強遷就另一方

之前有個朋友exactly同你一樣情況
起初以為佢男朋友係太忙工作壓力大想自己一個人先咁提出
後來發現係大家係多年相處間既唔夾都磨蝕左感情
會喊係因為畢竟一齊咁多年 有感情唔捨得
但同係咪愛你 或者係咪可以再繼續走落去係兩回事

試下再同你男朋友傾下
睇下會唔會有啲空間再磨合一下
不過一個好認真既男人決定要分手 可能都深思熟慮過了

屌一撚樣
佢都係喊晒
最後發現係有第三者
佢先急住突然要分

佢其實講左好幾個唔同的原因
令到我唔知係真係因為呢幾個原因加加埋埋先分手 定佢其實唔愛我所以先求其搵幾個藉口

其實哩個月佢已經忙左好多
但我地哩排一直都無乜事
上星期仲好sweet 係哩一兩日佢先突然好冷淡
然後我無安全感 佢覺得我唔信佢
之後隔左一日就同我講分手

佢唔愛你 完

我前排都係因為咁嘅原因分手
可以同樓主講 佢唔係唔愛你 係愛佢自己多過你 放手啦 你值得更好

痴撚線
男人老狗喊唔係問題，但係喊住講分手

拍戲咩屌你

所以佢喊住講係代表d咩？

點知，你地果日傾過咁多嘢，最清楚唔係應該係你咩？

我只可以憑你講既丁dur嘢分析得出：
一係，就係條仔做戲做俾自己睇，愛黎欺騙自己潛意識自己好似好大愛，好無奈，迫於現實咁去做依個決定。

一係，就係可能你條仔做嘢壓力爆煲已經出現情緒失控既問題，例如抑鬱，躁狂，幻聽幻覺，初時跡象可能同普通人無乜分別，可能只係無情情流吓眼淚，情緒時高時低，但唔會太大影響現實生活，如果情況繼續惡化，就可能會做出好多奇怪既舉動，或者唔合理既事情，例如最經典既前一秒諗緊同你食咩餐廳好，下一秒你會見到佢響某大廈天臺準備jump，又或者失驚無神拎把刀將你斬開幾件，放落冰箱或者分件寄俾佢識既人。

我都試過 拍左年幾 佢又係突然講分手 講到喊
話自己做野好大壓力好攰 唔想拍拖唔想耽誤我
我個陣都好冷靜應承左 但我都有喊因為唔捨得
點知唔洗一個月見到佢有新女

我諗佢意思係覺得假
喊住分手咁唔捨得
點解仲要分的意思
又唔係發生咩驚天大事
又或者佢覺得你好
咁做對你唔住
又或者做咗啲對你唔住的事
愧疚之類

講分手就係分手 唔需要諗有咩原因 唯一就係唔愛了

你地一齊左幾耐阿？

如果大家相處左一段時間
唔會冇啦啦講大家理念果啲唔同
因為你一齊嘅時候都已經了解左對方先一齊架嘛

點解大家都咁慘...
其實好突然 我都未係好知發生咩事
但真係接受唔到..
磨合期都過左啦... 點解好地地會無啦啦分手
上面有人話佢有第2個 我信佢無

永遠都係失去咗先識得珍惜
我同佢分開咗之後佢唔止一次咁要求復合
但係已經返唔到轉頭 所以分手真係唔可以亂咁講
又或者真正愛你嘅人唔會咁樣傷害你

你只係當局者迷
互相相愛的人會互相依靠
你上面啲原因全部唔關事
人係會互補好似強勢人搵弱勢人
悶嘅人搵幽默
相愛嘅人會互相遷就
除非火星撞地球
An肥總知佢對冷淡
大壓力對住你會覺得累再疏遠
就代表佢喺你身上已經搵唔到愛
呢個係事實
至於有無第二個
當一個男人係大壓力攰的情況下
你俾唔到佢想要的感覺
難道轉移目標唔係正常事嗎
當然未必係已經一齊
而係想追第二個